就香飲早茶都用QR code

早兩日被迫同屋企兩老去呢間藍店飲早茶，已經幾百個唔願，去到重要同其他癈老搭枱。坐低諗住寫點心，原來upgrade咗，要改用QR code 去落點心，對我當然冇難度，搭枱两件癈老就慘啦，唔識用QR code就梗架啦，搵樓面呀姐幫手，畀個呀姐少到佢哋撻皮，又話忙又話個個都係自己做，又話阻佢做嘢，我飲緊杯茶都笑到噴出嚟咁滯！癈老之後全程西口西面極度無癮，間藍店咁改擺明想趕班癈老，睇到呢幕都算有收穫。

我老豆都咁講，諗住同差唔多年紀嘅fd飲茶，
兩條廢老唔識用qr，嬲到起身走人
度橋條友咁醒，一定係手足

仲要微信機械人

廢老俾人淘汰